\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №4\par
з курсу ``Об'єктно-орієнтоване програмування''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконали:\par
Бригада №3\par
Михайленко А.В.\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section*{Лабораторна робота №4. Класи, наслідування класів}
\section{Завдання}
Створити клас, що відповідає заданій математичній моделі та перевантажити оператор для цього класу за варіантом:

№ Бригади -- 3.

Перезавантажуваний оператор -- *.

Тип l-параметра -- вектор.

Тип r-параметра -- вектор.


\section{Результати роботи программи}
\begin{verbatim}
anthony@anthony-laptop:~/OOP/Lab4$ g++ Lab4.cpp
anthony@anthony-laptop:~/OOP/Lab4$ ./a.out
Vector #1: [1.35 , 1.22 , 3.11]
Vector #2: [7.11 , 2.3 , 1.52]
Result: 17.1317
anthony@anthony-laptop:~/OOP/Lab4$
\end{verbatim}
\section{Код}
\lstset{language=c++, basicstyle=\small, commentstyle=\tiny,numbers=left, numberstyle=\small, numbersep=5pt}
\lstinputlisting[breaklines=true,columns=flexible,caption=Lab4.cpp]{Lab4.cpp}
\end{document}
